我係目擊者,中國人壽裝修既經過 唔係捉鬼,而係調停者有槍先捉鬼

我係目擊者,中國人壽裝修既經過 唔係捉鬼,而係調停者有槍先捉鬼

以下係我見到既事實

其實當時好多目擊者。點解解釋到咁亂。

1.當游行隊伍去到中國人壽既時候聽到有人打破玻璃既聲。

2.當時裝修既人唔止兩個。有哨,有四個以上,我叫佢裝修人士ABCD。

3.游行人士見到本來都冇野,由佢裝修。當佢係手足。冇人捉鬼。

4.裝修人士ABCD,完事之後路人問佢:你係唔係手足?

5.裝修人士ABCD驚,之後走。呢個時間有幾位調停者ABCD(唔知幾多)行出黎。叫所有人行開。

6.同時又有兩位黑衣人黎調停。我叫佢黑衣人AB。

7.呢個時候游行人士見到其中調停者ABCD 腰有槍,於是有人驚後退,因為知道有便衣係現場。

8.當時裝修人士ABCD已經走左。(注意裝修人士ABCD已經走左)

9.呢個時候有人開始講返調停者腰有槍。後面既人聽到就對住黑衣人AB 講:黑警黑警

10.黑衣人AB聽到就驚,於是跑。調停者一齊跑(定係一齊追)。

11.呢個時候調停者對面街既警隊講:自己人。(自己人呢句。唔係黑衣人AB講)

12.警隊聽到就停左係到。

13.游行人士就屌警隊,聽到"自己人"就唔追。

14.警隊聽到咁多人屌係有慌張,於是成隊向後走,似係想走。

15.警隊向後走之後,又返轉頭。

成個流程真係好亂。
我只係講返我見到既野,無加減。
係人都有共識係唔捉鬼。D人點解會捉鬼,係因為調停者有槍。

成件事我有三個問題唔清楚:
一.黑衣人AB同裝修人士ABCD係唔係同一幫人?
二,調停者點解會有槍?
三,黑衣人AB我唔肯定佢地有冇份裝修。

其實我見到咁多,冷氣軍師屌:唔好捉鬼。
我真係唔知邊個係人。邊個係鬼。我決定講個事實出黎。神探自己去查。

黑衣人AB比人追

民間人權陣線 Civil Human Rights Front 訪問

呢兩張係我影既

警隊聽到"自己人"就唔追

警隊意識大獲,紛紛拉上口罩

推，今日行動post

Push

推

唔理係咪鬼
重點係點解聽到自己人就唔做嘢

開過啦,仲亂
abcd,xyz
1234
甲乙丙

呢個要推
調停者用另一組字母標示會更好

push

用返另一組代號
重新組織下？

有狗會扮市民，周街亂捉鬼，分化大家

個個都abcd仲亂

裝修又ABCD，調停又ABCD，黑衣又ABCD

分咗等於無分

裝修班細佬比班捉鬼天師嚇親, 即刻有喬裝popo想扮調停

用下大細楷都好吖
個個都一樣

噏乜撚野

呢個要推
有腰間有槍popo唔拉"裝修"人士
反而"調停"
呢點已經夠晒

樓主根本1999
其實洗撚abcd，ab咩
直接裝修人士，或者直接啲兩個黑衣人咪得

次次裝修人士abcd，都唔知宜家啲人個腦點運作，講少少野都可以講到咁亂

sor 用左不推

四個裝修，四個調停，兩個黑衣咪得，反正都係一齊

ON99 個個都係ABCDEFG

簡單咁講 係咪姐係問係咪手足嗰個路人 同調停者同黑衫嗰2個想套料
比人懷疑係便衣狗？
而裝修既手足就係知道有便衣狗在場所以即刻離場？

叫''自己人''嘅是調停者實質想拉人封艇嘅popo？

［急尋人！］

1月1日 銅鑼灣citibank前被捕手足去向

求幫推

希望大家咪再捉鬼啦，捉咁多次有咩成效？
要捉不如去捉鬼車啦@hkaeb_car_plate_check_bot
去捉冒警嘅人啦
去攪租大巴嘅公司啦
講下笑咋，大家要和平守法

btw, 借位宣傳下做鳩search環保撚，用幾秒睇下，啱就推推唔該
[環保撚][1大活動換物][2鳩search]浪費但環保

其實佢每次裝修人士出場都叫裝修人士abcd，點解唔直接叫裝修人士，要打十幾次abcd

popo劇本係咁
對照一係樓主目擊過程就明晒
我是反對捉鬼的
但目擊者見到有popo掩護不知明人士裝修
呢個先係重點

掛住出POST,唔嚴謹。SORRY

1.當游行隊伍去到中國人壽既時候聽到有人打破玻璃既聲。

2.當時裝修既人唔止兩個。有哨,有四個以上,我叫佢裝修人士ABCD。

3.游行人士見到本來都冇野,由佢裝修。當佢係手足。冇人捉鬼。

4.裝修人士ABCD,完事之後路人問佢:你係唔係手足?

5.裝修人士ABCD驚,之後走。呢個時間有幾位調停者甲乙丙丁(唔知幾多)行出黎。叫所有人行開。

6.同時又有兩位黑衣人黎調停。我叫佢黑衣人xy。

7.呢個時候游行人士見到其中調停者甲 腰有槍,於是有人驚後退,因為知道有便衣係現場。

8.當時裝修人士ABCD已經走左。(注意裝修人士ABCD已經走左)

9.呢個時候有人開始講返調停者腰有槍。後面既人聽到就對住黑衣人XY 講:黑警黑警

10.黑衣人xy聽到就驚,於是跑。調停者一齊跑(定係一齊追)。

11.呢個時候調停者甲乙丙丁對面街既警隊講:自己人。(自己人呢句。唔係黑衣人AB講)

12.警隊聽到就停左係到。

13.游行人士就屌警隊,聽到"自己人"就唔追。

14.警隊聽到咁多人屌係有慌張,於是成隊向後走,似係想走。

15.警隊向後走之後,又返轉頭。

成個流程真係好亂。
我只係講返我見到既野,無加減。
係人都有共識係唔捉鬼。D人點解會捉鬼,係因為調停者有槍。

成件事我有三個問題唔清楚:
一.黑衣人xy同裝修人士ABCD係唔係同一幫人?
二,調停者甲點解會有槍?
三,黑衣人xy我唔肯定佢地有冇份裝修。

手足你都寫到好亂
26個字母可唔可以唔好剩係用ABCD?

其實你係咪組織能力有問題
點解唔可以直接叫黑衣人，裝修人士，要下下abcd，xyz

你開過個post啦 唔該哂手足

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

我當時都喺現場 加多句

裝修師傅裝緊修果陣 周圍和理非都彈開晒
但係中人壽入面個保安異常地冷靜好似預左會發生咁

如果調停者係便依, 正唔唔係調停, 而係追捕裝修人士

捉鬼既就係狗

得。我開過。比5分鐘我。唔好推

如果調停者係便衣, 正路唔係調停, 而係追捕裝修人士

最錯係市民問你係咪手足
問黎做咩？

我都正想問，樓主係咪淨係識abcd4個英文字母，唔可以用埋淨低果22個既，睇到1999

點解咁多代號 要重用abcd

樓主應該指：

1. 裝修手足做野
2. 遊行人士繼續行
3. 調停者(有槍)上前問話
4. 路過黑衣上前了解
5. 黑衣反被調停者捉住
6. 黑衣跑到另一條街
7. 調停者(有槍)追上，對黑警講「自己人」
8. 遊行人士怒屌黑警

係唔係？

樓主有末期語癌

咁即係有6個調停人士？ 點解路人見到調停者有槍，會講黑衣人係黑警？警隊有追捕過？

突破盲腸

咪再捉鬼

Abcd efg hkij 得唔得

個結論:721班狗冇拉白衫人係因為叫左自己人

反而hsbc櫃員機單野真是手足做 拉曬

ABCD 同ABCD 撞名

四個「裝修」係手足
- 完事後就走咗

四個「調停」疑似鬼
- 有槍、對狗講自己人

兩個「黑衣」應該都係手足
- 後期加入做和事佬，但畀人誤會係「調停」所以走
- 相中人

有冇理解錯？

推 寶相求更多人fc

下次黑衣人用埋之後d英文字母啦
又AB

樓豬表達能力

po真係唔好亂開, 9唔撚搭8

根本就係，即係警隊知道有放針先會聽到自己人就放走

幫推

推呢個
雖然樓豬1999

總之唔捉鬼

我老母都目擊到 同樓主講既差唔多

推呢個 唔通見到有槍當冇事發生咩

裝修得岩仲捉乜？？

我係現場 真心有uc 去到見到四個手足神獸緊
之後成班便衣過去救狗 現場大隊試過人
但防暴狗就出動 最後拉左兩個手足

都係個句 咪捉鬼啦

你係唔係文盲？

多謝巴打正視聽

樓主既表達能力有待改善

其實樓主唔算1999啦
簡單黎講有幾隻便衣狗調停，然後有手足又加入調停
便衣狗比人發現有槍，於是市民就懷疑埋後加入黎既手足

Pin ok?

樓主

成個post錯撚晒重點
有人係度屌樓abcd
有人屌捉鬼
點解冇人屌黑苦聽到自己人就收隊？

睇得明咪得，ching你係睇唔明定點？狙住樓主重要不推

其實可以用埋EFGHIJKLMN.....

兩位黑衣手足應該就是上新聞嗰兩位

原來真是咁

btw 唔割 要改善

樓主雖然表達得唔係幾好，但起馬都講多d件事比大家知，細心理解下都知大概咩事啦，好心樓上班友講嘢客氣啲啦，洗唔洗係咁咬往人唔放做咩姐？

調停者係便衣狗
兩個黑衣人係手足但係後面班人咩都唔知就屌黑警
兩個手足驚就跑走左

呢個清晰好多 如果係樓主想表達意思請pin

btw 講真如果我係手足裝修完仲要咁樣比你哋捉鬼咁捉我真係喊出嚟
成話不割不割 結果就日日都割

問題唔係裝修，而係警察可能有份，咁就係佢地就係知法犯法，會變左第二單721核彈。但無證據，佢地死口唔認都無用。

如果係咁即係裝修嘅係人係鬼無從得知
調停個班會唔會等登想俾人識穿引起混亂?

睇返段片見唔到有調停人士？

大部份cm都係屌樓主1999錯晒focus
係亂啲 但睇得明咪得囉
樓主特登打大篇野講清楚都要畀人屌

和理非只可防鬼,因捉鬼要有情報戰智識和經驗

其他post話
黑衣人xy被捕
tvb live影到

大家有消息可唔可以講出黎

推
還原返成件事
唔好誤會手足之餘俾對家大造文章

照佢咁講 段片淨是影到最尾個兩位被屈嘅手足

我超出每小時發表,出唔到新POST。
我心急左,冇咁嚴謹,冇分組。
但大家係唔係就唔明?
就係我表達能力有問題??

Pushhhhh

pish

exact7ly屌如果係真既話，呢單野係同721一樣咁爆。

個四個"裝修"是咪手足唔敢講實
但按樓住講法
便衣冇上前拉人仲調停
我就覺得好唔make sense
便衣正路做法一係就吊尾拉人
一係就直接拉人再call防暴
點會調停仲叫所有人行開

真是仆街啦

我睇得明喎
係咪應該用連登慣例
裝修師博：
黑衣人：
調停人：

不割

成本太高，要犧牲好多先可能捉岩一次

1999

頂置

佢要點明數目呀醒目

好鬼亂
不過我覺得點都要推黑警打爛中國人壽
證據就係叫自己人嗰part

因為裝修師傅已經走左？所以班狗想封鎖現場？

點解可以解釋到咁亂

我就覺得好唔make sense
便衣見到"裝修"正路做法一係就吊尾拉人
一係就直接拉人再call防暴
點會調停仲叫人散開

有可能捉鬼個件先係鬼，即調停人或問人係未手足，又或abcd都係！

where？

樓上巴打話似係臥底幫「裝修」解圍，都似幾合理，不過樓主都懷疑「黑衣」係咪同「裝修」識得

我都唔鼓勵主動捉鬼，但如果明顯到大叫自己人，呢啲我覺得唔係叫捉鬼，係捉賊

簡單啲講條片個兩個唔係裝修佬

我估黑衫嗰兩個，有個長頭髮
應該係pprb既 有事個陣就拎個社工牌出嚟扮社工扮和事佬
另外4個出嚟嘅照平時行動應該係和應，點知露左械比人發現

未知
話長髮黑衣人被捕

因為唔夠人，所以做戲扮調停，搞大佢等防暴出手黎中止遊行？

做人可唔可以有少少要求啊
而且我唔出聲，cut左我3個回應一樣幾十個回應針呢樣野

一個abcd sidetracked左成個po，完全係失敗
而且樓主已經話左再開新po，你唔開不推文仲推個舊po為乜？等呢個po繼續sidetrack啲人？
要promote一樣野唔係咁容易，既然可以做好，點解唔做好？

游你老母

遊行呀

ABCD
甲乙丙丁
黑衣I 黑衣II
咁分會清楚d

個個都知重點
但本身件事都係複雜
俾三毛狗做分化材料

diu
same question

其實係咪：
後面既遊行人士聽到有槍，
於是以為之後先來到既兩個黑衣人係鬼
跟住個個就追住果兩個黑衣人？

樓主開過新啦好亂D人物,雖然睇得明

我地睇就覺得調停同裝修係一伙
如果俾狗演繹應該變成:便衣顧慮遊行人士安全怕引起混亂所以未有即時拘捕

其實照你咁講黑衣人真係慘，手足黎諗住阻人捉鬼結果比人追到火魔又跌，頭髮又見到

鳩估調停者準備收網，跟住黑衣人以為調停者普通人黎，就諗住屌柒佢地唔好捉鬼，於是上前幫裝修佬手。

點知黑衣人都發現調停者係黑警就跑走，跟住被人誤會，仲跌晒啲野同比手足圍

調停者可能諗住叫自己人叫啲防暴幫拖，防暴又心諗「屌你老味叫自己人即係點？」，跟住又開始被人圍就發癲

提醒你 樓豬p牌一日一po

樓主強調過程好亂
我想講睇到仲亂

裝修中資就捉鬼
裝修大貓就全場拍手叫好，6000正評
連登真係支那論壇嚟

個個都叫abcd 屌 26個字母俾你用 你係要重覆 點理解件事喎

乜鳩呀 佢講緊冇捉錯鬼

你咪自己無視啲英文囉 嘈乜

推呢個 雖然樓主都用哂ABC
但係識字嘅人一定明
樓上啲人唔明嘅話我諗同毅進仔啲智力差唔多

佢就係講緊嗰個係鬼

你咁講就更加唔合理
便衣popo封鎖現場xy走埋黎做乜撚?

都係等更多目擊者補充

呢個係重點？

樓主完全講得好清楚, 所有人物都係__(中文)人士+___(英文字母)
話睇唔明嘅人邏輯好有問題
個腦只係處理倒D好簡單嘅野

講咗好多次。咪捉鬼！

我認為似啲黑警唔夠人 分散左
如果夠人仲唔拿拿聲做野圍圈圈咩

睇唔明個啲人真係仲衰過毅進仔

呢個講法都似
即係話下次有裝修
分分鐘d便衣狗就又會嗌捉鬼
D手足自然就會去幫手
結果幫手既手足就會俾便衣狗target到/拉到

多謝正視聽

呢個真。。。

裝修人士又abcd
調停者又abcd

其實我都係想講返件事出黎。
成熟少少討論件事啦。

唔想知，總之係黑警做既

照樓主講法 我估裝修人士ABCD 黑衣人xy都係手足
而問野路人應該係和理非阿叔阿嬸
調停者abcd係狗

依家係咪打篇野打得正常少少都做唔到⋯⋯

即係：

1) 2個黑衣人：
上咗live 被捉鬼 除咗口罩show咗學生證
好大機會係俾ghostbusters tk 咗

2) 4個裝修佬：
人鬼都有可能 裝修咗就走

3) 4個調解：
狗
可能係幫裝修鬼走佬
亦可能係想mark住裝修組4人 等待最少群眾反彈嘅時機捉人

多謝手足正視聽！

咁都好d

根據樓主講法 黑衣人乜都冇做 裝修人士已離場

打錯
黑衣人唔肯定係咪鬼
一開始嗰幾個調停者先係

簡單總結
裝修手足 比喬裝警(有槍)扮左膠聲討 然後逃走 之後有兩位片段入面既黑衣手足被路人誤以為係喬裝警(有槍) 所以有今日情節

你唔問返樓主係咪表達能力有問題 ABCD完又AB

題外話,記唔記得前日對家好低質個張文宣
無忘報仇,全民裝修....

咁岩今日就有可疑裝修case

正解 ! 正解 ! 正解 ! 正解 ! 正解 ! 正解 !

你明晒我講既野。

pin呢個

屌 仆街

乜鬼呀係警隊嗌自己人 唔係調停者
同埋肯定唔到黑衣人身份

你重新睇多次篇野

你係咪唔識pin

Pin咗佢

推呢個 調停個兩個黑衣人可能真係手足黎 以為個4個調停者都係手足 點知狗黎 結果被誤會同狗一夥

真係咁嘅話 希望個兩位手足安好 同埋唔好覺得有人割 真係誤會

其實你用調停者DEFG會冇咁亂
冇咁多ABCD
不過都好多謝你詳細描述

S

無睇到條live唔怪之得睇到1999

黑衣人show左學生證？
裝修佬便衣cover肯定係鬼

樓主第11點講左係調停者叫自己人

黑衣人係咪手足自己睇片估啦

唉，可唔可以del左條片佢

你置頂返你重組句子個comment

提醒你可以pin

係,件事就係咁。
黑衣人xy係鬼係人。當時真係冇人知。

裝修佬有便衣cover係鬼呀
黑衣人身份不明

置頂

我地睇得明
多謝正視聽

裝修佬有便衣cover都唔係鬼？ 無啦啦走出嚟

捉鬼撚??

推呢個
求樓主Pin

點解睇片唔似樓主個講法 好亂啊

咁畀面我

調停者甲乙丙丁對面街既警隊=調停者

睇撚死

屌乜鳩呀 你乜都話啱
佢講調停者嗌自己人
你自己就話調停者甲乙丙丁對面街既警隊嗌
係咪搞事

我真係好想幫你推但成個腦都係ABCD

以為abcd係4個人

英文唔止4個字母

係。呢個都係我唔明既地方。

調停者係唔係無戴口罩嘅廢中
有片影到有幾個黑衫但無口罩嘅人好落力捉人

佢可能想釣魚？
不過俾人爆咗出黎

我都搞亂咗
show背窶係CWB
跌背嚢(有魔法)係黑衣人 其中一個長髮

而有人嗌有槍之後
黑衣人跑先
調解組跑後

防暴話係自己人 放咗水
黑衣人好彩走咗 應該係咁

但相入面兩件就係黑衣人，唔係裝修嘅

黑警扮調停者 等手足自爆
記撚住

即係話調停者先係黑警??
即係話班便衣走去調停??

個人唔係太相信班便衣會冒住比人識穿既風險去做好事

樓主回應下係「調停者對住對面街既防暴講自己人」定「對面街既警犬講自己人」

我喺現場時間上有啲出入
同樓主見到嘅嘢都唔同晒

重點：唔好亂捉鬼

樓豬乜柒都話啱 搞事
根本肯定唔到黑衣人身份

所以意思係便衣cover裝修佬

屌你老母有乜撚野唔明呀
黑衣人 裝修人士 調停者 呢道已經請楚列出有三個角色啦
你理撚得佢ABCD乜撚柒柒咩
用下個腦呀嘛睇唔明
話唔明嗰d阻鳩住成件事分析討論

似係差佬上黎開post洗底

之前有人話係差佬裝修 過左陣就扮野話差佬調停

一定要推

「調停者甲乙丙丁(唔知幾多)其中一位。對住對面街既防暴講自己人
我唔肯定係唔係有槍果位

樓主表達能力好撚差
Abcd abcd ab ab

有兩個可能性
1.裝修佬係popo/藍屍Tier 14之類，便衣掩護裝修

2.裝修佬係手足,便衣想待機拉人,但過程中暴露身份

我都覺1可能性大d，但無論1 or 2 都達到popo勇武騎劫遊行呢個劇本
popo目的都係想分化和勇

所以咪只可以肯定調停者係狗
證明唔到黑衣人身份

A係調停者
B係手足
C係黑警
咁d係咩？

都係唔好亂捉啦拜託

洗咩底 佢淨係講捉鬼係有原因 不過捉得啱唔啱人 唔肯定

中人壽 裝修目擊者 似係差佬洗底

關騎劫咩事 可能2唔合理
其實裝修佬係咪手足唔重要
重點係黑衣人

問係咪手足個個其實係咪就係卧底狗???

咪係 唔用下腦

笑左

乜鳩呀 abcd係指人數 唔係分類

正解

佢都係些牙啫

Spin左落差佬調停 聽日警謊會一定用呢個講法

想點 又亂捉鬼 根本唔係重點

正視聽

其實我起初都係咁諗。不過咁多人屌咪改。

係咪即係成件事裝修同調錯都係狗，而兩個手足就誤以為係狗走咗呀？

其實捉到又點 你都話佢有槍 你打得過佢？

我乜都唔理總之手足無事就得
但有人話被捉鬼手足被捕係咪真

解釋得明哂 thx 巴打

咁巴情況真係幾亂

狗點會無拉拉做調停
裝修果4隻實係狗啦

其實你出呢個po想點 證明捉鬼嘅行為合理 只係唔肯定係咪捉啱人

想問捉到鬼又點 你都話佢有槍 你打得過佢？

事實證明

有狗主動扮和理非捉鬼挑起成件事
累死真手足之餘 搞到大家個心又亂

如果宜家畀人影晒相嗰位真係手足就仆街，點咗相跌咗袋仲跌埋火魔

你點得出呢個結論

為捉鬼隊洗白？

跌火魔唔代表佢就係手足
根本肯定唔到黑衣人身份

所以真係唔應該捉鬼/追鬼
應該係見到有槍嘅先"驅鬼"
大聲叫走啦你把槍跌出嚟啦

騎劫論係popo今日講出黎
目的想將中斷遊行罪名屈落勇武到
不過99%有參與遊行既人唔會理
就算冇裝修,佢都打把方法中斷遊行
eg:話你偏離遊行路線,雷射筆襲警論
大家都知佢套路
唔割唔捉鬼,兄弟爬山
裝修捉唔到人就當popo助攻(事實亦不能排除)

是日重點係
狗係無威脅下掉9催淚彈落和理非到
做成混亂繼而中止遊行
再胡亂搜捕
班9講一萬次都解唔到話

有用post 必推

我覺我裝修果班都係鬼..
調停果班係想幫裝修果班解圍

總結得非常好
閱讀理解：A

時機唔岩
今日係和理非合照日
裝修依D活動唔應該進行
比人覺得係鬼好正常

由頭到尾都冇改善過捉鬼既偏好
以前捉鬼，頭一次都由佢，之後民記搵左個前線
講到明唔好捉鬼，頂多只可以防範
之後比人屌撚完，啲人收歛左一排
好啦，冇得捉鬼，又唔夠膽上前線
甚至懶到好多抗爭活動都唔出席，但係班人為左自我滿足
為左想覺得自己係抗爭既一環
就去左捉藍店扮黃店
個個看圖作文，下下post啲相/文係到鳩up
係同溫層入面打飛機，郁啲要人出聲明
問你地做咩唔現場講，現場屌鳩啲藍店，個撚個都答唔到
文宣又唔做，又唔幫手貼牆
又細膽又懶
成個聖誕，每個行動大多都係得百幾至幾百人出黎，睇直播既有幾萬人
證明啲咩?證明你地個撚個都係屋企

都算，你地鐘意大遊行呀嗎，今日有啦
結果點撚樣呀?你地走去捉鬼，仆你個臭街
平時和你shop大把便衣呀，你地唔撚落場捉?
你地唔撚出現?縮係屋企睇直播?
今日要所有人玩數字遊戲，我明白係可以鼓勵人心
但係明知班狗出左TG，愈貼愈近個遊行路線，甚至襲擊過遊行隊伍幾次
(冇錯，係襲擊，甚至係恐怖襲擊)
點解仲要依然留戀維園玩排隊?

冇錯，最撚錯既一定係個政府，一定係班黑警
但係呢半年佢地有幾邪惡，幾仆街你地唔係唔知
你就咁責備佢地冇撚用，佢地係明知不可為而為之
同一班恐怖份子講常理係冇撚用
你真係好想做野反抗，和平既有聯署，勇武既就唔洗講
所以唔該你地學識保護自己，明知道現場危險，大不了下次再出黎
死都留係維園排隊，成班傻仔咁
我係班狗都笑鳩你地
記住要走既時候就好走，今日成個東九龍既警力都搬左入黎
你地唔係有膽打既，散水走先冇人怪你地
咪撚下下屌人散水撚，要人陪你地玩數字遊戲
最後卡死其他手足，冇危機意識既人

因為裝修既都係「自己人」
扮調停比佢地走左先
結果自己揚左出黎

睇翻#219啦 樓豬乜柒都話啱 幾時有學生證

講得好 建議另外出po

樓主真係末期語癌，每句睇左成兩三次先理解到，調停者同裝修佬都用ABCD ，你要代表4個人未打番4個裝修佬囉，睇撚死人咩....

推 不捉鬼

上咗live 被捉鬼 除咗口罩show咗學生證<<呢個我真係唔知。

冇show學生證呀咪9up

你話有槍果個。。。係長毛果個！？

1.1 元旦遊行 銅鑼灣現場

【學苑即時】（21:52）兩名男子嘗試逃離但不果，其後展示其臉書帳號予一名記者檢視以解嫌疑。最後該名記者證實兩名男子並非警務人員。

（21:47）銅鑼灣時代廣場對出有大批市民及記者包圍兩名被懷疑為警務人員的男子，最後該兩名男子除去口罩並展示背囊物品以證清白。

21:47。唔係黑衣人XY。

好

多謝手足講解

夜晚喎 咩事 傻左？仲要係cwb

嗰個係我柒咗 唔關樓主事

樓豬仲要po

即係裝修手足好快已經醒目自己走左，但另外2個黑衫手足無端端俾人屌以為係狗
調停人士係咪指片入面講野最大聲嗰2個男人？

便衣持長槍
便衣蒙面
便衣無warrant
便衣混入人群

全部都係製造混亂
便衣做完混亂再用「澄清」方式推卸責任
所有社會分化及撕裂根本係狗隊做成

手足不須再分化，捉鬼乃不信任狗隊之表現
而非割蔗手足，責任在於狗隊
本人在此讉責警方不應使用便衣
請狗隊盡快正視問題及承擔責任
(建議解散狗隊）

我都有唔岩。冇睇清楚。

嗰啲係捉鬼隊

捉鬼死全家

似係

多謝重組案情

其實英文字母有26個

一舊舊

睇到我好撚亂，要睇多兩次先明

P牌想幫狗洗底無裝修？

調停個幾條友好明顯係狗 但係點解大家會話佢地去問裝修人士係Cover佢地？裝修人士直接走唔係仲簡單咩

點解你冇槍，人哋就唔可以有槍呀？
人哋裝修緊根本就唔洗問佢係咪手足
期望人哋點答你？係呀係呀咁樣呀？
捉鬼撚死全家，第時藍屍用呢招check前線手足真係多得你班捉鬼撚唔少

有槍無証點解唔做佢
我覺得係罪犯羅
做完實打得甩

唔係狗問裝修人士
係路人問裝修人士
裝修人士走,狗埋黎「調停」叫所有人行開

所以真係唔好再捉鬼 除非真係有槍

同解

我同你講淨係第四點
裝修人士完事後路人問佢你係咪手足
呢樣已經係有捉鬼嘅心啦
係做嘢嘅手足
你三唔識七走埋去同佢講嘢
佢哋都唔知你係咪鬼啦on9
你又憑咩覺得自己可信呀？
便衣狗都有唔落手做嘢㗎白痴
海港城兩個c9便衣狗你有無領教過呀？
佢只係裝修，裝修完佢走咪由佢走
你問佢做咩？根本你就覺得佢地裝修累到你地你先會走去問鳩人啫，係咪先
如果佢係喬裝狗拉人你地出手我讚兼敬重
如果佢只係裝修然後走你地出手我就話你地多鳩餘兼累到真手足。

嫁禍者一定有報應！

笑咗,btw多謝手足分享目擊情報

有槍都好正常，請勿捉鬼

寫到有d亂但明

半年啦,

交通銀行 「紅」L 戈中國銀行好Q多
黑裝修班友知唔知
大灣區都係又交銀資助

係咪得我覺得全部ABCD都幾清楚只係用嚟強調有>1人

個個blackboc，點分姐

係咁abcd痴線

721 831 101 1111 1112 1117 1118

樓主識唔識e到z嘅字母

重點係調停者身份同埋點解會比裝修人士走左

白痴啦根本唔使問都知，使乜講咁多
【警賊 又 喬裝成不同人士】搞破壞

有乜居心？盲嘅都睇得出啦

Exat7ly

人哋咁比心機打哂成篇文仲要話人明就得啦

樓主個世界得 ABCD

P推唔旭
五大訴求 缺一不可
齊上齊落！

全部都ABCD，睇到中間已經分唔到

警賊扮賊
破壞政府所謂法治

881有目擊者講咗
話「我會掹鎗」

全世界推上Twitter

鬼一定要捉 但唔係鳩捉 要諗一個方法 係可以保障手捉 唔需要除面罩對證件 而家唔係2014 嗰陣嘅鬼唔係警察 梗係唔捉 最多係唔同意見嘅同路人或左膠
但而家嘅鬼係會打死你 會開槍射死你嘅狗 有幾多百手足死喺呢班臥底狗身上？ 轉個身拎棍狂打 開槍射你 你唔捉？ 等佢拎晒武器打死晒手足 仲講唔捉？ 諗個方法 大家跟 最簡單 睇有無棍有無槍 睇下有無胡椒噴霧等 你話手足有槍 但我唔覺佢哋會買到警槍 而且係少數 有槍嘅手足唔好有大行動就ok

我明喎 多謝你講返件事出嚟
唔洗理上面話你嗰d人

做乜無啦啦問下係咪手足？根本一開始就想捉鬼

諗左陣先明樓主講既代號,個個都係ABCD

其實唔捉鬼， 就唔會有上面嘅事發生
開頭幾個捉鬼嘅人， 你當佢係人/狗， 佢捉鬼都係製造緊混亂。

至於聽到自己人就唔做嘢， 啲狗都唔會睬你啦， 大埔捉到正都死雞撐飯蓋。

游你老母

多謝巴打
建議返你下次寫嘢 abcd 之後 defg、hijk
咁會冇咁亂

有腦嘅和理非幫手調停好過手足幫手點知俾人捉

up

881 d 所謂目擊者聽眾個個不同版本

因為全部都係假，包括樓主，全部為左合理化捉鬼依個行動

算la，垃圾和理非懦弱，淆底廢，最有d野做咪走去捉鬼

捉鬼既分化和理非其實同支那人冇分別，打敵人就淆底，最叻就打自己人

簡單D講。我有邊句鼓勵你地去捉鬼。
講唔講出黎。我都考慮左好耐。對我黎講。浪費時間,精力。
我唔講。大把人講啦。又正我唔係唯一目擊者。

我估。好多人唔出黎講。係因為網上既道德.標準真係好苛刻。
打錯字又屌。打ABCD唔好分別,我都改返置頂又屌到今日。

以後有咩事唔洗講啦。收收埋埋得光復之後先拎出黎講。
大家唔洗去改善。唔洗去進步。

以下大家唔洗回。得沉POST。

捉鬼前學識救人先
救比冒警打或捉嘅人先！

第二個版本睇得明了
辛苦樓主🙏🏻🙏🏻🙏🏻

屌樓主都白痴
代號都唔識用

可否用其他英文字母， 例如MN, 遊行人士XY, 黑衫者PQR
全部都ABC , 很難分誰是誰。

推！

我反而覺得係有手足幫手叫自己人 去救裝修手足

總之以後大家一定要叫自己人

裝修既就係手捉,邊個想屈裝修既係鬼,佢先係鬼

或者用XYZ, GHI, 較容易明白?

調停什麼呢?

4.裝修人士ABCD,完事之後路人問佢:你係唔係手足?
故事咪由哩到開始囉!!!!
咁仲唔係捉鬼?????

一開始唔捉鬼咪唔會亂囉，任你有狗扮和理非捉鬼無人理都佢地咪無事囉，自己抵唔住頸捉理一份捉錯左仲係到賴

肯定唔到身份，咁就唔好一口咬定係鬼定手足啦

不割蓆不分化

捉鬼捉到最後：

1) 2個黑衣人＞＞比班捉鬼天師ＴＫ左
2) 4個裝修佬＞＞人鬼都好，裝修左中人壽
3) 4個調解＞＞狗 ，因為班人捉鬼身份敗露令場面更混亂

總結：4個裝修佬係人係鬼都好，佢都係做緊啱既野，你捉黎托，
你一捉鬼就引黎４個狗，仲要ＴＫ左２個手足，而捉鬼個班仲未撚知自己有錯！！！！

行動時有人出聲反對就一定的，真是以為裝修是所有人都支持?
各位見到就人出聲阻止就要知難而退，因為你不知道會否有便衣突然出現的。

根據樓主所講有幾點唔係好明
當遊行小隊去到中人壽時有４個人裝修中人壽，完事後有路人問：你係唔係手足。之後４名裝修師傅就走左，同時有數名調解人士走出黎叫人群散開，同時有兩名黑衣人出現調停。（首先要有裝修師傅同埋個路人先可以調停，既然個四名裝修師傳都走左咁到底調停Ｄ咩呢？同埋個路人仲係唔係度？）。有人見到其中一名調停者腰有槍（到底佢係條腰突左舊野出黎令人懷疑係槍定係成個槍型出晒黎定實實在在見到一把槍係條腰度？）跟住有人話調停者有槍，然後就成班人對住兩名黑衣調停者叫黑警。兩名黑衣人就開始跑其餘幾名調停者亦開始跑，途中有幾名非黑衣人既調停者同警察講：自己人。警察聽到後停止行動，然後遊行人士起哄話聽到"自己人"就唔追。最後警察稍為後退又再返轉頭。（警察返轉頭後有冇採取行動？例如：封鎖，拘捕，驅散？同埋黑衣人同另外幾名調解者係咪係同一方向消失？）

推fact

成件事姐係：有人裝修緊，大家當佢地係手足
。但係有人估佢地唔係所以問一問，裝修緊嘅人聽到就即走。之後就有兩批人出左去調停，一批應該無便衣狗（樓主話佢地有槍），另一批得兩丁友，但係好可能係遊行手足出黎幫手調停（因為個兩個人知道另一批幫手調停嘅人係便衣狗，所以就走。亦都因為咁我當佢地係手足）而多D人個批就其實應該係便衣狗（因為佢地叫自己人）。

姐係好簡單好簡單：便衣狗扮手足裝修想屈手足，被人識穿左之後就有另一班便衣狗去掩護裝修嘅便衣狗走。但係同時又有兩個真手足以為裝修緊個班人係手足，所以就左出黎調停。

或姐係真係真手足去裝修，不過後邊故事一樣

重點在於點解狗隻一聽到“自己人”就停哂手唔追唔拉
係咪代表日後打劫之後一句“自己人”就係免死金牌